[遠征巴黎] 巴黎聖日門 對 利物浦 (II)

誤中1001

牙琴

諗住等你開但係推唔返個等post區

LFC squad to travel to @PSG_English

Fabinho, Van Dijk, Wijnaldum, Lovren, Milner, Keita, Firmino, Mané, Salah, Gomez, Alisson, Henderson, Sturridge, Moreno, Mignolet, Shaqiri, Robertson, Matip, Kelleher, Camacho, Alexander-Arnold.

29/11 0400

廢事做壞規矩了

4點

留名 聽日記得帶遮

瞓醒起身睇
好撚凍

聽晚中埸正選 bino老母基達好嗎？

先唔講軒
點都要有米拿啦

如果冇文尼, 433
老母 軒 米

有文尼, 4231
老母 軒

打psg要爭中埸，軒邊一定要出一個，老母鐵膽，之後短基米三選一，我估短同基達打後備，不過想基達上場加強做波能力

要米拿掃好過啦
始終唔知基達個態點
柒起上嚟真係好撚柒

FIFA 終於Nerf左班鳩迫仔！
爽

訓覺了
之後就睇PSG教訓垃圾利

回家了

新po留名
牙琴又做Po霸

唔想的

禮拜三晚喎比清

連續四五日訓得五六個鐘
聽日睇埋波就可能會暴斃

thanks

好彩未訓睇到你個post

你諗下 睇完仲要嬲到瞓唔翻
係咪無謂
疊埋心水睇R霸算

睇左幾耐波呀,仲未識分

比清同我地唔同時空
今晚睇完記得唔好劇透住

比人引兩引想做返保險狗

渣架
直接訓到聽晚有幾難

有冇清玩red dead online?

標題太hea，已負皮

好偉大，每日返工都係幫梗人

y jer

應該叫做連敗開始

樓主好靚仔

仲J緊

有料

有無Ching知道台灣嘅電視台會唔會播歐聯
又或者台北邊間酒吧會直播？

電視就應該唔會有

用電腦駁去酒店電視睇

Tuchel confirms Mbappe and Neymar fit to face Liverpool

Tuchel: "Yes, Neymar is 100% and Mbappe as well. They are fit." #LFC

Thomas Tuchel: "If you search for the word 'team', you end up with Liverpool because they really play as one under Jürgen Klopp in every single game."

#PSG #LFC

有無尼馬包皮都係一樣
最後兩場歐聯 請珍惜！

啦子玩完 帶甘馬曹都唔帶佢

有價好...

福仔

獌連

里昂個黑鬼防中勁到仆街 仲有個8號又係

鏝城

法甲太多水貨喇

歐聯失分有撚用咩
都首名硬架啦

失完分返嚟聯賽又大屠殺出氣

都係young boys果場緊要啲

獌聯咁撚勁 60幾分鐘 主場仲和緊 不過劇本點都會係爆炸頭2傳比人入波

又黎喇燒味

shaw

斬斬斬

Old toilet 空到

GOAL

絕殺，all hail shiu mei

lukaku G點

爆炸頭用前足控左下

永續摩連奴

岩架啦 歐聯要出線呀曼聯 永續

可以同曼城打餐飽

永續摩dog

抄啦

今晚到獌笑鳩我地怨婦利，yeah

里昂對鏝不敗

PSG大幅落飛，平半高水變低水，歐聯啲莊家消息要respect 返

飛機亞

Topic

睇唔睇好 4點鐘好凍唔想起身

里昂勁多機會唔入

起到身睇陣 訓番又係咁入波

出局吧 垃圾利

100%既波

輸波了

下下神奇復出，你唔悶我都悶啦

冇d新意

跟本無傷過 又要豬波了

巴黎聖日門

【體育】利物浦球星沙迪奧文尼清洗清真寺洗手間的片段曝光，令他尷尬不已。

今年9月，沙迪奧文尼（Sadio Mane）對李斯特城入波後，花數小時落手落腳，清潔清真寺內的洗手間。26歲的文尼是貼地兼虔誠的回教徒，他接受法國《隊報》訪問時表示：「我是穆斯林，每日祈禱5次，我會盡能在清真寺祈禱。」

這位紅軍主力常去的是利物浦Mulgrave Street上的Al-Rahma清真寺。「我在清真寺找到加納的好朋友，那次邀請他來家喝茶，但他說不方便走開，因要清洗廁所，於是我跟他一起洗，這樣可以快一點完成，然後見到有人拍片，我叫他不要放上網。」

雖是好人好事，但文尼性格不愛張揚，故此不喜歡小事化大，「那人發誓不會放上網，但翌日我已在網上見到。」

巴黎贏先1.97

All in!

【體育】歐聯分組賽經過4輪比賽後，各組出線形勢已漸告明朗，唯獨C組4隊分數上非常接近，今晚巴黎聖日耳門對利物浦及拿玻里迎戰紅星的賽果，對晉級起著關鍵影響。

手執6分的拿玻里及利物浦，這1輪若能同時勝出的話，將可提早攜手出線。然而5分的巴黎聖日耳門與4分的紅星絕不會坐以待斃，當中星光熠熠的巴黎當然希望在主場擊敗紅軍，將被動形勢變為主動。

在法甲14連勝，已經遙遙領先的巴黎將全力在歐聯爭取晉級，形勢上今場對利物浦只要不敗的話，最後1輪作客紅星仍有機會出線，但形勢將變得非常被動；若能一舉擊退紅軍的話，形勢將掌握在本身手上，可預期巴黎今晚將以勝利3分為目標，務求取得關鍵勝仗。

不過巴黎陣中兩大前鋒最近在國際賽同時受傷，尼馬與麥巴比上周聯賽已經全面休息，期望在這場大戰能夠復出，當中麥巴比肩傷較為輕微，應可及時復出，尼馬的腿傷則比較令人擔心，未必可以候命。假若缺少尼馬的話，對巴黎的進攻勢帶來極大影響，因這名巴西球星已成陣中進攻重心，無論是個人埋門得分或負責組織串連，都是極為重要一員，配合麥巴比與卡雲尼的三叉戟，進攻火力極強。

紅軍上輪作客意外不敵紅星，令本來不俗形勢變得複雜，今晚即使落敗只要最後主場擊敗拿玻里2球仍能確保晉級席位。論近況，紅軍在英超仍保不敗，暫時2分落後榜首曼城，聯賽爭奪似形成雙頭馬車。幾名紅軍前鋒近期比賽各自取得入球，但踢法上不似之前的不斷向對手逼搶，再施以快速攻勢致對手於死地；近期比賽速率明顯稍為放慢，球員體能負荷也可以減輕。

這場比賽相信紅軍會以穩守為主，若能取得和局的話對出線仍有主導優勢，若尼馬未能上陣的話對紅軍將更為有利。

另1場拿玻里勢必狂攻之前作客接連大敗的紅星，前者攻力一向不俗，恩斯治尼、梅頓斯及米利克等都已如箭在弦，期望在這支前歐洲冠軍身上取得入球。紅星在主場尚有一戰之力，但作客則水準相去甚遠，預計拿玻里可取得勝利。

應該都係高美斯打閘

超頻足球已死

今季未出現過

留返下半季

係咪打羽毛波
不如你留個tg，我地加你，睇下有幾多利子打

klopp confirms henderson fit to face psg

比兩件是但一個碌死

今場一輸就要踢歐霸了

其實軒上場對屈打得幾好
有d火，之前佢太斯文
雖然紅牌，但其實打中場個唔攞牌吖

利申：反軒

最尾嗰句

好似熱對車咁超頻

蝦毒撚

法國權威媒體《隊報》指出，考慮到隊內的「6號位」人腳欠奉，而祖籍法國的拉比奧特亦接近約滿離隊，巴黎聖日耳門便計劃在踏入 2019 年後，引進 1-2 名高質素的防守中場，而具備豐富法甲經驗、現於利物浦「搵食」的法賓奴，就是他們的頭號目標。

你比拉比奧特過黎 比法賓奴你囉

等多半年免簽算啦，如果爭到

Klopp says Adam Lallana back in training on Thursday. Solanke groin, Origi ill.

啦啦啦抖多陣算啦

啦啦啦

算啦
踢一陣又傷

長傷左咁耐仲要比佢踢70分鐘以上
真係玩鳩佢咩
本身已經變左玻璃人

clyne傷完咁耐
都唔即刻比佢踢咁耐

lalala klopp又咁放心比佢踢

70m fabinho <> 0m Rabiot
fsg又贏

契仔 VS 毒犯

史篤城中場查理阿當：「加盟利物浦後，沙基利踢出了非常不俗的表現，所以我需要公平地評價他。沙基利是一名優秀的球員，這一點無容置疑，當時我只是擔心他能否融入紅軍的體系、能否在高普麾下找到自己的位置。幸好，他成功了。」

「此前，我批評沙基利的動機在於認為史篤城陷入低迷時，我們是需要一些有著不同個性的球員，比喻是禾達斯或韋倫。沙基利是那種能夠獨力創造機會的球員，但當時的陶工，可是充斥著欠缺自信的氣氛。」

柒到

😎😎😎

最後兩場

而家6號位有咩人

交屁貼地到

好撚驚打吡
愛狗班人本身已經狼死
仲要邊爐vs三隻快馬
最重要係對馬高施華未贏過

唔好放上網呀

有痴線佬話覺得今晚會輕鬆勝出阿

【Blood Sweat and Tears】

高普在對 PSG 賽前記者會上解釋，如利物浦今晚要擊敗巴黎聖日耳門，必需做到以下事情：「要勤力到襪子鬆掉，要人像瘋子一般去跑，全場去追趕他們，贏得到碰，在正確的時間狂奔，使用場上空間。」

「巴黎無論在攻守均具質素，我們要有踢法去應對，不然你將不能解除壓力。在主場對碰時我們做到了，我們不只是憑反擊入球。我們有幾段時間能控制大局，這是我們（今晚）要再做到的。」

反而大清今季到3個幾月好似都無傷過

唉molamola

咁講係咪踢返迫搶先 今季都未見過 廢中又9up

Liverpool boss Jurgen Klopp has reportedly made Marco Asensio one of his top targets - after failing in a stunning £160m bid for the Real Madrid man in the summer.

According to Spanish journalist Eduardo Inda, the Reds will revive their interest in the Spanish international but will wait until the summer to make their move.

It is understood Real were reluctant to let any more big names go after the departure of Cristiano Ronaldo to Juventus.

But after a tough start to the season during which Asensio has been one of a number of under performing stars, Liverpool could finally land their man.

Inda told Spanish publication OK Diario: "This year, an offer of €180m came to Liverpool's Real Madrid for Asensio.

"The club said no because Cristiano left, but Klopp is in love with the player and will go for the player next summer."

The 22-year-old is likely to generate lots of interest if he does become available, and Juventus are already rumoured to be considering a January move which could undercut the Reds.

But the magnitude of Liverpool's reported bid last summer suggests they are serious about their interest in the player as Klopp pushes for a fresh approach.

咁貴 fsg唔會買架

億6買阿c申奧做咩
係買都買美國仔啦

Pulisic

今年咁撚廢
60m都比多

60m = isco + asensio + cabellos

Asensio<-> Diu Mor+Origi+MKV
Deal?

屌摩一換一

佢加錢

再出statement感謝我地

搭多幾件潛力幻幻

利物浦小將艾積利亞（Ovie Ejaria）：「格拉斯哥流浪是一支出色的隊伍，我對於這兒的一切，都感到非常滿意，若蘇蘭基與我談論這裡，我只會讚口不絕。我倆從小就認識，他是一名得分好手，收獲過許多的入球，一旦他願意於明年 1 月加盟格拉斯哥流浪，勢必讓這支球隊的戰力大增。」

年僅 21 歲的艾積利亞，在今夏完成與利物浦的續約手續後，便落實以借將的身份加盟格拉斯哥流浪，為期一季。迄今，司職中場的他，已為這支蘇超勁旅上陣過 25 次，期間貢獻 2 入球 1 助攻。

記得夏天個時傳有巴打話佢黎到就祼跑

有冇朝聖過既巴打可以話我知
hospitality d位定龍門後面低層難睇波d
仲有3-4月d賽程仲有冇機會更動

hospitality都好似有龍門後？

btw
真心想欣賞場波就long side
short side The kop就氣氛會好d

no
hospitality得樓上

今晚奇妙電視有得睇

個人已經病病地, 仲要捱夜....
希望唔好係西波

最煩係唔知賽程定左未，一改又好煩

病左表示訓教算

而家訓返12個鐘先

渣ga

我唔似你呀，有肥婆既滋潤

佢係ot到4點先收工咋

今晚係公司訓，咪唔驚早上遲到 lor

今晚神軒審判日

Midfielder Allan Souza, who is on loan from @LFC, will be out of action for approximately six weeks after damaging the lateral collateral ligament in his left knee. We wish you a speedy recovery, Allan!

好耐未試過係電視睇波

但一睇就要睇閪波

又冇得踢 又拎唔到工作證

病左咪岩囉
睇完攞正旗號射波

今晚最熱波膽係
1:1
7.75倍

幾時完約,
FREE走好過啦

好快所有盃賽就會出晒局,
唔洗改期

基達穩坐正選未,季初打幾場後就唔見人,買堆人返離加深板凳呀

如果now一個月肯播2場英超，都夠片死其他台

屋企收唔到77台

上網都有得睇 apps都得

成日傷

大開大合波啱佢踢
打大巴就後備都咪撚出佢

1-1成日都最熱ga la

大勝吧！利記！

Captain 支

Captain吱

佢應該要學好d英文先

吱仔唔好再俾人cap出公海激到爆血管了

屌, 阿公阿婆黎咗唔可以喺廳度開聲

雖則阿公都會睇波

病左 今晚做假利算
到打歐霸個時再捱夜啦

垃圾,最後兩場唔睇,睇歐霸

做咩咁多人病左

心病

大家留意保重自己身體，之後會暖幾日再一野落到1x度

Touchwood咁講
出黎做野幾年
病過一日咁大把 食錯野痾到仆街
其餘d病假全部係有野做插水

利迷哭喪GIF呢

呢條仆街可能令人類滅亡

進擊之巨人

21世紀利物浦最後2場歐聯

對謝隊一定睇

4點真係比狗睇

我利潮文

支那人真係毫無道德觀念

兩場要贏一場 但其實兩場都好撚難

諗返起輸個2場 真係屎一般既表現

上場一見2:0 明智地熄機訓

robben成34歲都重咁勁

濕鳩天氣
幾時落完雨

如果只計球員表現 其實對拿坡里個場仲撚離譜
係klopp執教下其中一場最差既比賽 睇到搲撚哂頭

到下星期四先再有機會落

全場4射0中龍

仲落？！
屌牙12月喇喎

咩app有得睇 ching

仲有睇R聯

佢同列貝利不嬲都無廢過
只係咁老唔可以場場出咁解

【體育】曼聯是非不斷，最新推出的2019年官方月曆，被發現沒有了安東尼馬迪爾的蹤影。

77台自己個app囉

有無手足已經準備訓

睇埋愛回家就訓

要返工 不了

就豬波仲掛住J人把聲

高普說道：「如果不清楚對手派什麼人上陣，這樣反而更難部署。我們的球員已經看了50萬條麥巴比的Youtube片段了，這不是心理戰，我們根本預計尼馬及麥巴比會上陣。」

今晚等睇真金童撚爆假金童

利物浦防中法賓奴的妻子 Rebeca Tavares，日前透過個人的社交帳戶，上載了一句「When I read some fake news in twitter .........」，並配上一張「反白眼」的 GIF 圖，疑似是反擊一眾報導自己丈夫有意離開晏菲路的媒體。

老婆係利迷真係好，相反狜個老婆

可幸嘅係bino,明奴，ab老婆都好尊重老公嘅專業，甚至融入利記個文化

今晚睇唔睇好
睇完都夠鐘翻工

呢場比道曹食硬 早d訓啦

呢d大戰梗係睇啦

唉 你明唔明挨夜睇拿波同紅星果兩場
真係搞到心情又差 翻工又冇精神

簽到果時佢老婆開心過佢本人

好似話佢喺利迷bino係獌迷

兩場都去咗旅行無睇

假利

有冇辦法可以令邊爐跑得快啲

達個個節目好ON9

個時痴線到以為簽左佢

睇女人四十算

格離果件
達又唔夠放

還我嘉倩bb

小喬唔錯WO

嘉倩正好多

達仔第一次做節目 當比佢開心下算啦

唔知佢有冇去搵結衣呢

裝shadow

假利揮手區 😵😵😵

裝左都好撚慢

If taa
想買

終於做完嘢
我想睇波啊

有線係咪有直播

係602

究竟花落誰家呢🤔

到底今晚會唔會踢返超頻足球呢

唔係話奇妙有？

係 奇妙有

踢返瘋狂迫搶仲有機會贏，打穩守波既真係訓覺算

82

Lm

勁就得
Robertson 84

普金vvd都係85啫

我等緊gomez或世一IF

尼馬同包皮出唔出到？

訓一陣起身睇

點起

唔訓直落4點

四點見

改咗名啦

我等緊軒隊if

用住matip先
可以成條後防都唔同色
最衰vvd都係車頭相 無半身相j

唔同色我指唔係金色

Vvd if 太貴了，宜家仲用繄普金

出到

我都用緊普金vvd
之前英超upgrade抽到華湯根同alderwield
諗緊用邊隻搭vvd

軒上場守尼馬

今晚假利了

咁仆街，輸鳩硬
利申迷軒

用住黑山先啦

無半身相真係唔撚想買

搵人4點叫醒我唔該

典解？

又要做假利了

想男定女

哈哈

4點典起到身牙

返緊工

今晚贏就出線了

打緊report 凖備直落睇波

訓陣4點見

輸就出局了

輸，下場贏拿波三粒都得

唔係贏兩粒都得咩

係兩粒，記錯左輸兩粒係紅星唔係拿波

今晚場波好重要

兩台都有嘅，你地會睇now定77台？

77

now，因為比左錢

岩岩做完野
聽日8點起身上廣州
我而家應該訓定唔訓

搭車瞓

同老細上去

攬住老細瞓

訓個半鐘先

最好兩場好好珍惜

真利點名

👍🏻

唉
對面包皮咁勁
輸波是100%的事

輸硬

有無手足GUN

已經擲左2舊落海

講珍惜最後兩場歐聯

L6 H14

#LFC line tonight: Alisson, Gomez, Lovren, Van Dijk, Robertson, Henderson, Milner, Wijnaldum, Salah, Firmino, Mane.

睇埋出場陣容就訓

瞓得

屌，又高美欺打閘

咁既陣 all in PSG算

夠竟高普知唔知依場要贏

出taa對尼馬瘋狂失位再大炒對面

做乜鳩出老虎撚

中場三工兵 又skip中場戰術

米軒母 莫非係超頻足球回歸？

新買三件又後備，又用翻呢條中場

對面都skip中場
多蒙特係咪專出傻閪

PSG 1.94

應該起碼守和今場，再下場主場贏博首名

feel 老虎今場比人撚到又要閂ig 仲要高美欺打閘
中場仲要基達/沙短兩個都冇
一陣落到場唔係打超頻足球就做假利訓算

高普應該想咁

高美斯又打右邊

求網上直播link , thx

利申： 外國巴

最後2場 唔係唔睇呀

守？
次次最後10分鐘高普想守嘅後果係點

點睇都係今場贏完出左線先好d

輸鳩硬

又高美斯打閘

高美斯

出高美斯有咩問題 防守一定好過TAA

咪係 贏左有得踢風流波
下下咁刺激頂唔順架嘛

今場和同輸都冇大分別

又睇老虎俾人撚

下，爭好撚遠

l6

當紅星今晚同下次都輸
利都一定要贏Napoli 2球或以上

因為出硬局

如果下場點都要贏既話
今場和左下場只要贏就得
今場輸左既話下場對面有入球都情況下都唔可以剩勝一球

提提大家

作客連紅星都然唔到

和左 下場贏一球就同拿玻一齊出綫

劇本？

輸左要炒爛玻璃最少兩粒 先有得晉級 仲要得次名呢個option
除非psg 同 爛玻璃好似利咁柒失分
和左都仲有機首名

不過都要keep到得失球利>拿先

拿玻里會咁同你玩？

原來大家仲對爭名咁有信心

無記錯好似計晒對賽成績先再計得失

踢走psg 人人歡迎

PSG 仲未打紅星

作客蟲

贏唔到=出局
因為拿玻里好勁贏唔到

總結：兩場點都要贏一場
姐係100%歐霸

輸紅星on99..

可唔可以輸到歐霸都無得打 專心聯賽

唔可以 一係歐聯一係歐霸

紅星2連勝加猁2連輸

psg 打352 一個硬淨啲嘅中場都無(veratti, di maria 中中）我地都照skip中長同人地3中堅鬥跑

睇嚟廢中已經决定放棄歐聯

咁睇小世一

點名時間到

今晚利贏印波衫

跟

呢場無可能輸掛
巴黎打法甲就得姐

屌你老母好多人入黎燈

醒咗，唔敢瞓，點hea半個鐘頭?

笑撚到 作客輸比紅星 點打psg

打個靚J

最後兩場歐聯,大家要好好珍惜

不了

今晚點都要睇！

男朋友訓左未

打J

唔好提了
分手邊緣

想訓

留名埋單

BREAKING: PSG will be without midfielder Adrien Rabiot in their starting XI after the player clashed with manager Thomas Tuchel hours before Liverpool clash.

不要再說了，想打了

真利

真定假呀
真係下年免費過黎?

一月啦

psg 放迪馬利亞踢中場, 唔怕中門大開?

斷估今場基達都係冇得出架啦

點名了

CAM?

起身屌閪啦屌完再屌呀

頂唔順喇

大勝吧，巴記！

Allahu Akbr

做未呀?

翼衛

對面咩陣

今晚迪馬有波入

買左巴黎做個情感對沖

求link

捱夜睇出局

77台有啵

ali新髮型

屁馬 包皮 卡雲尾

又無基達
買返黎擺

軒巨型到

開波

差d死

Marquinhos打防中迪馬左翼

救心

糟糕右閘

link

ali有排忙

放底paper睇利半場

開電視

唔係香港

咁都唔foul

醒

3叉戟喎

假利留名

場波咁撚快

屌你老母水貨又唔撚傳

華拉堤定撚到

咁樣想過人

快打快，救心都唔掂

我地個3差戟得啖笑

希望睇番上季痢

死去

扔得咁撚遠

糟糕手榴彈勁到

左邊4 個

英撚個場已經。。。

Ab

Ali

嚇死

迪馬

屌你咁快平安鐘

比人屌打

天使射得幾靚

allison gel頭

今季真係迫唔到

黑哨利

Ab抵到

比人禁住屌

雖然黑左！咁都救到

黑哨

唔夠抽

6分鐘已經要㩒平安鐘

F9生左好多

迪馬fit撚到

㩒屌

太耐無逼搶 逼得差到

要準備踢歐霸了

哇我屌咁撚攻既大巴黎

收一個皮

今場決定唔反

當決賽咁打

華拉提好勁

好癲，施華都上到咁前

華拉堤加迪馬屈到
2個控球勁好

好撚好睇

同上年歐聯佢作客對鏝一樣

屌 隔離1:0

震過貓王

收 前獌狗皮

主場唔意外

Leonardo dililomi

你估利物浦咩 輸比紅星依D不知名球隊

救心了

88

vvd

1-0

訓得

戇鳩鳩

俾人禁住打

輸喇，中堅做乜

可以踼r霸

出局了

Goal 🙈

做乜9呀

條中場廢到，逼搶喎

踢撚咩屌你個閪 投降啦

vvd..

歐霸見

雲迪克愛助攻

三腳過哂條中場

點解會咁樣解圍

vvd清到咁

出局啦，廢撚到

愛助攻

再見

Milner 唔惦

VVD做乜鳩

懦夫同高美斯

1:0

出局喇屌

咁快訓得

收得皮

On9

陰公

mola mola

懦夫幾球人地射埋都未有反應

條中場穿撚晒啊大佬

輸vvd然後懦夫同高美斯

出懦夫

點會怪vvd呀
果下個波咁快彈落去點控制

太耐冇迫，完全做唔返上季d迫搶

條中場尻標咁撚樣
當人地垃圾咩

應該俾人456

訓先各位

各位早抖

浪費時間

利物浦呢d波冇和
你要贏又唔出沙基利 on撚鳩

尼馬狼到

高普憎短撚

都估到啦
vvd柒都冇錯
錯嘅係其他人

頂你!三個中場有兩個係度散步

柒了

是咪可以專心英超

落後緊 但軒達臣係場上
即係可以早啲訓了

啱先個球一定係輸中場先

米 軒 老母
預撚左㗎啦

輸vvd 有乜好講

條垃圾中場一下就穿

yes

岩

成日話出沙基利防守會差左
已經幾多次話中場咁出防守唔見得好 攻力又差

軒同老母一齊出真係冇好野

啱呀，大佬VVD 75m

保得住前四都偷笑

睇軒比人撚

個中場打到冇中場咁

半場出沙短一世迷高普

垃圾沙又秒速送翻個波俾人

呢球同輸車仔個球差唔多
兩個短傳 成個中場唔見左

尼馬今場

撚到你傻

軒比人撚到

水貨其實想點撚樣

老母黃

人地打到成隊上季利咁

唔迫搶想踢防反

人地啲逼搶仲勁過你

真係睇到心臟病

有冇中場架屌

軒標多幾次波實俾人456

係咪蠟親油頭都唔吉利

老母

人地尼馬包皮撚你5個
條中場真係廢到岸鳩

俾人撚

喂大佬 俾少少鬥心啦

老母 咪撚紅呀

屁馬好煩

t.silva痴左線

屁馬同包皮勁撚到

老母想紅？

包皮+屁馬

個勢都輸曬啦

唉屌好撚廢

似俾人大炒

其實真係軒亂標波搞到比人傳空哂在先...

米拿一個頂2個

屌 AB個頭gel到成個Karius咁

咁鍾意 lur地

想防反條中後場拉咁開

好撚廢
無組織

睇撚死鳩普老母紅撚左都未換人

中軒中場防守靠犯規

尼馬今場屈撚到

包皮D戲有排過尼馬學

踢緊乜撚

個班買返黎坐架咋 唔會用

輸個球又係
成仔防線做緊越位
老虎撚一個包曬

一陣大把呢啲鏡頭

唔出基達

預左成場係度睇尼馬同麥巴比插水

巴黎主場食哂春藥

留力週中對 Everton 好過

真係無得打喎

高美斯失左幾多次控球權

廢到

咁都射

垃圾沙

水貨好on9

我射波仲勁過水貨

水貨勁撚到

水貨幾時先有右腳

踢左一季好波比你睇重想點

有少少機都比水貨射走

逼啦屌你老母

條中場老母/軒是但收一個 出沙/K8同人鬥攻玩逼搶
唔係你都等收皮

對面用番 拿波里個陣 高普仲唔變

唔係keep住勁有咩用

真係好戇鳩 hea射

等下啦水貨5-6個chance可以換到一個入波嘅

今年連決賽都唔知有無

封哂仲可以點射

屌你 那那聲打迫搶，唔係你 4,5,6 都得

Verratti

封哂你仲射

好驚老母紅

比華拉堤撚到仆街

傳唔撚得
你都識講封哂

psg 屌打

紅啦屌你老母

紅得啦屌你

高普當沙基利/基達係後備 唔諗下點善用佢地 呢個pt真係on9

條老嘢好撚煩

仲諗決賽
上年打士氣波先至去到決賽

封哂仲射乜鳩呢

唔出沙基利真係攻條撚

冇人
包哂
今年打法on99
中場冇上年咁上

右閘啲出波真係要練下

文尼

我地重有糟糕美絲

求其踢一腳就當出左

高普痴撚線架 出親都有貨交
今場又放後備

美欺有埋出波就不得了

屌你右閘中堅黎嘅喂

究竟同軒做隊友會係咩心情

死攬懦夫

文尼空曬都唔俾

打少個

D企位好難交

老母今場唔撚掂阿屌

揹重磅

唔好紅已經心足

佢最跟唔上

華拉提咁痴波 技術好到 神軒係佢面前 中下遊中場咁 粗到

計過數歐霸易過歐聯

人地就真係打壓迫

仆街屌你老母高普想前面攻到出沙基利/基達啦 前面d攻勢成pat屎咁

屌那星，見到廢中手指指叫軒走前d

又要next year is our year

半場老母換基達啦
完全睇唔出有咩用

老母踢乜撚嘢，換啦dnlm

現位啦屌

英超內哄利車阿熱

軒仲要比尼馬過幾多次

Ab真係身價

軒巨作用係咩? 換啦屌你老母

又係ab

俾人撳屌

軒俾人撚到

你利狗條中場同前面隔咁撚遠 中場交完波唔撚插上前幫手 攻條撚咩

軒完全跟唔撚上
迷軒出句聲

冇沙短真係冇希望

尼馬加華拉堤 可以唔洗迫

個個都未訓醒咁

笑撚左
過左就唔追

人地三叉
我地三叉

開波前仲驚美欺會穿
點知中場穿撚到任人踢咁

好掛住有馬斯查盲奴呢啲防中

軒唔夠跑
M7又唔夠硬

聯賽盃

迷軒：唔出軒俾人撚到仲甘

我地三差

H14

條中場真係做下樣算

換人啦屌

究竟就咁掘個波上去偷到雞既機率有幾多

屌你老母換走軒啦仆街
上腳到
使唔使輸夠三粒先啊
我要搵人逼出基達唔好？

基達有form嘅應該好撚啱踢

歐霸都贏唔到啦
成堆英超

買2件中場之後都係skip中場 戰術大師

對面後防已經唔勁，點解仲可以攻到咁

買兩件中場之後都係出返上年果d

睇下軒d企位

如果上半2:0我去訓算

神軒走位係走去對手度
好似擺明唔好傳比我咁

中場3個都唔知踢緊咩

又黃一件

Gomez

想要飛機亞啊

明奴都唔現位

屁馬今場咁勤力

咁都黃

H14 d企位.......

其實又咁講，呢場大家都決賽咁踢 PSG 主場點會易踢

為左比懦夫出

人地搶到

黄埋

咁都唔黃？

買黎都係擺 講經咩

正常la 對尼馬

屁馬

抵死啦尻普擺高美斯rb

吹夠未阿屌

依家d波全部唔撚經中場 真係垃圾隊先會咁踢

換下條垃圾中場唔該

迷懦迷軒又贏

中場比華拉提撚
後防就比尼馬撚

尼馬又轉圈

米拿呢球就黃啦

好撚憎隻戲子

明明上場牙樂撚9尼馬又唔出

Taa啱啱先比人diu 企位

新血擺哂後備啦 仲想點

美欺

仲話唔洗買人 條中場廢撚到

屌你老母又傳後

垃圾利 2:0

兩粒

完

Bye bye

2:0

早抖

俾人456

好撚垃圾

我去訓先

買咗唔出姐

你話基達啱啱傷好無態唔出都算
屌你老母唔出沙短點解釋啊

正 歐霸見

中場呢？

強姦

條中場完全保護唔到後防

訓

GG

投降啦ON9 都唔知踢乜撚

高普抵撚死！

食撚哂塵

抵尻死啦尻普排埋啲咁嘅尻陣

中場廢我都理解
但左路咁係咩事

你由幾時開始有覺得自己夠打既錯覺

Mola mola

廢到
懦軒去左邊

老虎慢到

懦夫好波

Ab都救左球咖啦

456

完全追唔到屁馬包皮
今場真係似比人炒

老虎撚去左邊?

迷懦軒出句聲

個個掛住睇波

懦夫食曬塵

你老母打尼馬麥巴比出懦夫 人唔笑狗都吠

懦夫已經幾球跟唔上

唔講以為佢收撚左步

成班友hea踢以為食硬 認真D啦

軒係到睇波冇跟尼馬

中場去撚曬邊呀？好撚火

買撚左psg做心靈安慰

迷懦話唔關佢事架

第一中堅防守洗你教

半場基達啦 反正條中場都任過

諗住守和???? 屌你老母高普訓撚醒未呀?????

沙基利救左你幾撚多次今季 你唔用買佢把撚咩

中場米拿前插左唔計啦
軒淨係係後面陪跑 老母人都唔見埋

橫傳 傳後 比龍門 大腳斬前 完

真係屌你老未

中場冇一個跟得上，後防連vvd 都可以發緊夢
你老未klopp 你睇唔睇到w5 連反擊都唔能識跑

輸比紅星個刻，注定要歐霸見

垃圾軒加懦夫呢個組合就預左架啦

今場屈撚到

算啦 今場 和同輸冇咩分別

首回合3-2

卡雲尼繼續吐餅
尼馬繼續插水
包皮繼續賽跑

all in對沖下

高普傻仔指數急升

訓啦咁多位師兄，身體要緊

收米 世一
出Xs taa
70分鐘再出屎毒/ keita

見到尼馬就眼火爆

一轉身收哂皮 全部食塵

你以為hea踢？隊波係咁上下架啦

隊波都唔識攻

呢場預左輸
係唔明點解連紅星都會輸姐

Gg

華拉提

拉比仲想唔想過黎

高普仲要洗幾多億執多中場呀 不如執返個腦先啦

唉屌買完啲人又唔撚用
條中場廢撚到

屌你老母高美打乜鳩右閘呀 去返中堅啦

其實呢場輸就一早預左，但點解會輸俾紅星呀屌你老母尻普

笠水skipper加世一中堅

好撚垃圾

又好撚憎屁馬

冇啦 歐聯出局 星散啦

Psg明顯高一班波
上場主場真係有d運先贏一粒

人地就針住右路打

其實認真踢 冇乜邊隊夠利打

世一中堅話想證明自己呀

作客巴黎預左輸，怪就怪輸比紅星

有keita fabino xs
唔出ja

輸第二球，入左波之後老母同米拿都未入鏡

啲計劃錯哂啦...
高普出高美斯去閘 老虎中間諗住防守好穩
點知就係右邊到爆死你

三個中場一齊換啦

問高普條傻鳩啦

中場 空撚哂 你有人追包皮 中間2件後上你中場都冇人跟? 死撚哂? 神軒追包皮有撚用?

點會斬比米拿咖

唔只一班

Skipper

神軒好波

可唔可以第四算，打歐霸都係哂氣又冇收獲

軒巨

佢真係直線跑返自己果邊底線望都無望過後面有無人

斬比兩個人包實既米拿

軒

求下高普 叫番石內卜番黎啦 都唔知攻乜撚

我地中場d技術好粗

軒式思維你識條春咩

比返隊長vvd啦屌

屌每次訓低都碌兩圈扮可憐咁真係火起

軒巨同LALALA一齊攪基算啦 仲踢乜鳩波呀

利物浦個個未訓醒

收鳩埋老虎出返taa 啦
下半場焗攻架啦 留老虎係場跟唔到人真係唔洗踢

高美斯打閘
軒米老母組合
屌你老母係都要試到得為止
去驗腦啦廢中

我屌 軒廢撚到

石內卜肯翻黎高普走都得啦

包皮 尼馬

我地水貨 交屁

真係唔止一班

咪係
一星期一場波
All in落聯賽到仲好如果歐聯要出局

點解出個skip中場陣連防守嗰陣都skip撚咗中場

冇腦

真係唔明，上季攻得咁能順，今季啲球員一上腳就好似好多野諗咁，教到個防守，又要教番攻

呢場話比你知老虎撚可以放入後備

老母 廢軒唔可以一齊出得高普唔撚知

其實今季大部份場次都攻得好柒

垃圾軒真係垃圾到
屌你乜撚中場綫來

橫傳就叻

兩個回曬塘

轉基達入黎全攻啦屌

明知高美斯身後波廢到仆街仲打閘

水貨

訓覺好撚過，一係就後場橫傳9斬，一係就傳傳下失控球權比人打反擊

TAA 糟糕夠快唔一齊出 出懦夫 戰術大師

強隊出軒有乜用 攻守都唔掂 又唔夠硬又唔夠速 創造力又冇

水貨咁都冇

冇12？

Var啦屌

打巴黎出個冇速度冇經驗冇路數得個勇字嘅中堅真係唔知有咩用

淨係角球？

Var?

角球
可以唔使睇啦

12m喎

On9 no12

黑哨到

我屌你老母呀 黑過阿GILL

屌

插水

diu

吹返12碼

咁都冇

似插水

有熱血 嗌下即可保命

12碼呢架

Mane真係好快

改判

講波佬利迷？

屌你 12碼啦

有冇var

咁都冇12碼

收咗錢?

屌你老母VAR呢

推過左都冇12 好波

睇唔睇撚到中場淨係識彈埋d冇意義ge波 仆你個街又上年屌到而家中場你連擺低個波用波能力都冇呀?
點解咁耐都睇唔到呢個問題

No var？

無var?

尼馬真係好mk

比牌啦

正常都12m

都唔入咖啦

12m

抄la 仆街

米拿生性呀

米拿如果入波
就會....

12碼未

12碼
底線球證

底線仔好波！

有預感

真係12

好難判斷，其實未踢中已經跌緊

有第四球證

底線球証救返一命

底線佬做到野

和仔 好似巴塞迷

有feel唔入 比保方救到

半場冇換沙基利真係訓算

2：1

2－1

Goal!

2:1

米拿yes

劇本黎了2:1

2-1

破左唔波唔輸既記錄

好波

見佢反應好大 講利特別肉緊咁

米拿

執返粒

文尼咁樣踢咪好囉屌

唔敢睇球12碼

睇黎米拿入波不敗個記錄要冇啦

追返粒
下半場換走廢軒懦夫啦

示洗訓住

又射得幾靚

屌咁先追番球

追返粒

米拿叔心理質素好好

證明文尼跑步有用啲

和 or win

米拿12碼真係好屈機

比軒巨射表演下都唔得

我都係

我屌你老母呀！

太快 失平衡先唔出奇

打飛機啦佢

米拿射到好似撻Q咁

劇本係3:2完場

比人boo到咁
我怕我連個波都踢唔中

球證食撚屎
屁馬出手吹糟糕黃
班納特又不死人

衝前緊啫，你睇慢鏡都唔係想跌

係條 nigga 上腦要做十號
簡簡單單仲有威脅

岩岩vvd屌鳩尼馬好撚型

咁場波好睇ma

文尼肯爆真係有用過垃圾沙好多

打呢隊戲子一齊狂跌就啱

今場實有人2⃣️黃都似

其實睇落似文尼撞埋去多d

半場換撚走軒啦屌

有VAR就無十二碼

下半場換人啦屌

軒同老母真係冇撚用

向前跑喎

唔換軒輸撚硬

抓都抓唔住啦 點foul
特別係隻老虎

睇下邊條懵撚落ORDER再講啦
我就唔撚信交屁場場踢10號高普唔撚知呀

根本無人知係高普要佢咁做定文尼自己拖

刺激了

最後沙拿嗰球，上季佢勇d，應該會篤得入龍

迷軒連續兩場捐左入老母個西到

廢中：睇定D先啦 輸緊一球姐 到60+我再諗諗

再咁打實兩黃

軒今場都叫有迫波 有前傳
老母真係唔知做緊乜 仲要食張無謂黃

屌你老母 垃圾軒 剩係識得回後 用法邊奴仲好啦

推開左個波，變剷人

條中場做唔到上年個種保護
唔換都係等輸

如果都話依下唔係12碼
係咪岩岩先學睇波？

咪又係比人炒，懦夫慢到咁

軒完全唔夠踢

垃圾後防線

師兄第一日睇利?

成條中場線都係 冇屏障作用

好彩有底線球證

一定係廢中叫啦
如果上腦既佢比廢中雪左十世

兩pat屎啦 軒啲逼波 一係犯規 一係比人撚狗咁撚

中腳，係要俾，你睇慢鏡個人咁快覺得mane 係好似已經失緊平衡，其實唔係

米拿入波不敗紀錄應該要破了